有無人身邊有狗隻/狗隻老婆大肚

記住多d提醒佢地出入小心d
而家社會咁唔穩定好易出事架嘛

狗隻老婆大肚 3p中出過好多次 但係佢地老公唔知

祝願佢地生乜都夭折

混種狗

千祈唔好做！

樓主小心黑警check你ip今晚上門拍你門

祝福狗仔狗女搶先一步去地府幫佢一家霸定靚位

言下之意狗隻=香港警察?
本人絕不認同狗隻=香港警察

都唔知你噏乜，有狗大肚好出奇啊

混精狗女